我被人趕左出門口。

終於知一去不返

黎我到
包宵夜 白汁腸
早餐 菊花蜜

衰邊範?

見你企到咁 就知你游刃有餘

好想奶隻腳

拖鞋都冇對咁慘

咦我認得你喎陳生

D室陳生 今個月第2獲

似AV情節喎

好想開門影鳩你呀李生

🤦🏻‍♀️

我今日唔記得禁返錢比我老豆，佢叫我12點前禁比佢...... 之後推我出門口

樓主入返屋未

㩒定錢準備搬
番到去話㩒左等陣
執好晒行李就屌柒佢然後頭也不回走人